覺唔覺啲女人化妝好痴線

啲脣膏可以有成百幾二百支，咩粉底香水乜乜物物又幾十隻，啲化妝品可以裝滿幾個櫃桶

都係唔想嚇親你

講到女人唔著鞋咁

最痴線係唔知點解啲化妝品同護膚品要勁貴
一支細細支都起碼要百幾蚊

男人啲模型呢

你估我地想啲嘢貴㗎咩
你估你地啲女神唔係搽咁多呢啲on9化妝品
邊得嚟咁靚呀

女仔岩曬，你唔知咩

扮靚都係比男仔睇出街唔失禮

化妝品波鞋係女人身上永遠岩曬

講埋女人手袋啊

有必要用咁多咩

但你係男人

乜撚事“我地”
扮假膠唔夠仲要扮女人

唔好意思，得一對

試想像下 當一個男人識哂咁多化妝保養品 仲有無女係追唔到

話女人扮靚係俾男人睇嗰啲一定係男人講
因為一般女人扮靚其實係比自己睇